[突發]陳奕迅inbox我

富士山下

show me your penis

叫佢拍片証明佢真係醫神

將eason d歌詞翻譯成英文 send比佢

雙春即係假？

唔明點解佢要講英文

約佢出嚟見面

唱一首歌比佢聽

Eason最憎人影佢

你搞清楚陳奕迅個FB叫咩名先 呢個連藍tick都無
做人可唔可以醒少少
唔怪得香港地咁多蠢人比人呃

點解咁撚多負皮

問佢收gash定收mycard

∑(ﾟДﾟ)

做乜撚

ching好撚醒

如果我人生入面有個好似巴打你咁既明燈就好

問佢有幾粒睪丸

你真係好醒啊！醒到連‘騙徒’係咩意思都唔知
香港除左蠢人多，懶醒嘅都唔少
講緊你啊on9

Eason chan?Hong Kong singer?
whatever

連登仔好大壓力

笑到流眼水

屌你真係好撚醒呀

問佢想要7龍珠定係1睾丸

可能佢以為係英國住過一排就一定要講英文？

send nukes

問佢有冇vip演唱會飛送

最撚醒係你啦CHING
香港地原來真係好多蠢人

Well 禾唔shake中文

趕唔切衝出黎
柒

Ching 係唔係有亞氏保加症？

比人呃事少
有閱讀障礙嘅人事大

似係亞氏保加症多d 接觸過唔少呢類人 同呢位ching既表現差唔多 放過佢la

我都希望你可以醒少少

算啦佢一時睇錯姐 大家放過佢啦

依加睇錯大哂啊?

對唔住咁多位大佬 小弟係傻仔

好撚醒呀你，樓主話左係騙徒點樣玩好，做咩姐你

做人做到成碌柒咁 肯撚定日日返工比人屌個堆

肯覆佢未呀樓主
要eason等你咁耐

屌成兩頁都冇update?

盲既都學人上連登

全連登最醒非你莫屬啦巴打
幾時上警訊教下人點樣防止受騙, 造福人群?

ching sick ball

順住佢同佢玩下，睇下佢做功課足唔足

Show me your 1.5 balls

同佢講：我好鍾意你隻《作狀》，想問下你靈感來源來自邊度

Milky Way one top secret~

宜家d 騙徒會請d識英文既人黎昆人都算有誠意架啦

樓主都係騙徒

單丸也是正常 天生我性欲強

雖然我上連登 我唔係gay

If somebody ask me I would tell
But nobody come

好醒呀！世界上得你一個天材，其他人都係蠢材

此post 已完

Once you go black

You can’t go back

到底發生緊咩事

拎張相去google search下

Search咗啦 搵唔到

好尷尬

拍個單丸春袋嚟睇吓

Σ('◉⌓◉’)

好能惡牙你

點解#31呢個回覆會有曬時分秒

劇情果然峰迴路轉

尼日利亞Eason

One ball有公關

全世界最撚醒目喺你啦，巴鳩閉，咁你都知係騙徒

都唔知點講你好
以為有位入，串一串人，點撚知原來自己先係豬兜 , 又蠢又惡，發蠢惡

可以做下PATPAT擴張運動

死傻鳩。弱智仔。死返入你老母個西算啦

閱讀障礙事小
On9事大

好撚醒

you trying to get the pipe?

香港地就係多你呢種人
成撚日以為自己好撚醒
最後反而係比人呃個個矇撚

Be a good person